有冇巴打聽過/生過「福毛」??

講緊呢啲毛
喺臉頰/頸到啲墨上面會生
同埋粒墨會凸出黎
剃過抆過最後又係生番 見啲老人家都有
有冇巴打知係咩黎 有咩特別

定係其實兩樣野黎
不過我兩樣都有

有生過
而家都仲有生
有時模模下塊面feel到有條野，好想一野抆佢出黎但每次都抆唔到
唔知點解會生

[慎入]日本抆毛片

正啊 揤埋粒野仲正